喂，我喺你後面呀

你窗出面都有隻野企住

夜喇

嚇撚死